14歲少女坪石邨被欺凌 遭3女子圍毆

牛池灣發生欺凌事件。昨日(6日)晚上10時許，一名14歲少女在坪石邨黃石樓對出，遭3名女子襲擊，事主被拳打腳踢倒地，頭部受傷。警方接報趕至，將清醒事主送院，警員於附近兜截，並無發現，正調查事件起因及追緝在逃3名女子。

臭雞爭生意?

仲想講等我英雄救美

睇完張相都係算

三五成群又黎

當我冇講過

冰山一角

陰功囉~成塊面打腫哂